有無人都有psvt?

有既巴絲應該都知咩黎
好時真係好想有人明自己身體係咩一回事
有既話，分享下你地幾耐之前有，咩時會trigger到，一次發作幾耐，有咩其他唔舒服，會唔會好驚下一次再有…

參考資料：

巴打係咪姐係心跳好快呀？

係啊, 發作個陣...